又係處女選擇題

兩個女仔，一個拍過一次拖非處，一個拍過n次拖處女，但係同過n個男人錫過摸過，大家點簡？

正評= A1 非處
負評= n手處女

投你老母系咩投

Lv.18 上校
個人簽名
____________________________________

正評:樓主戇鳩
負評:樓主正戇鳩

屌你老母簽乜野名啊

簽名太柒

非處有得扑
處無你份扑

你唔用關我撚事

Lv.18 上校
個人簽名
____________________________________